{
    "-Help-": "- 帮助 -",
    "Back": "返回",
    "Backing up in progress...": "正在备份...",
    "Backup": "备份主题",
    "Boot Logo setting successful!": "开机画面设置成功!",
    "Checking file...": "正在读取文件...",
    "Exit": "退出",
    "Exiting...": "正在退出...",
    "Help": "帮助",
    "Install": "安装",
    "Installing...": "正在安装...",
    "No Boot logo .bmp file found.": "未找到开机画面 .bmp 文件.",
    "No Theme .zip file found.": "未找到主题 .zip 文件.",
    "No backup files found.": "未找到主题备份文件.",
    "No file found.": "未找到文件.",
    "OFF": "禁用",
    "ON": "启用",
    "Ran. disp": "开机随机显示",
    "Random display Boot Logo DISABLED": "随机显示开机画面已禁用",
    "Random display Boot Logo ENABLED": "随机显示开机画面已启用",
    "Restore": "恢复备份",
    "Restoring...": "正在恢复...",
    "Select": "选择",
    "Set": "设置",
    "Setting...": "正在设置...",
    "Theme backup successful!": "主题备份成功!",
    "Theme installation successful!": "主题安装成功!",
    "Theme restoration successful!": "备份主题恢复成功!",
    "Themes Manager": "主题管理器",
    "This bootlogo cannot be previewed!": "当前开机画面无法预览!",
    "This theme is missing preview images!": "当前主题缺少预览图片!",
    "Welcome": "欢迎使用!",
    "bootlogo": "设置开机画面",
    "of": "共",
    "theme_help": "安装主题文件, 具体说明请按 X 键查看帮助.",
    "logo_help": "设置开机画面, 可设置单独显示和随机显示, 具体说明请按 X 键查看帮助.",
    "back.theme": "备份主题",
    "back.theme_help": "备份当前的主题, 注意本操作会覆盖原有的备份文件.",
    "restore.theme": "恢复主题",
    "restore.theme_help": "恢复备份的主题, 恢复由备份主题功能备份的主题到当前系统.",
    "restore.stock": "恢复官方主题",
    "restore.stock_help": "恢复自动备份的官方主题, 该备份是魔改系统自动创建的备份.",
    "themes": "安装主题",
    "Switch": "切换",
    "help_theme": "提示: 安装主题前可先备份原有主题, 新建备份会覆盖原有的备份文件.",
    "help_logo": "提示: 请选择喜欢的启动画面图片并设置.",
    "message_02-1": "1. 主题文件放置位置在 卡1 和 卡2 的 'anbernic/themes' 中,\n主题文件格式为 .zip 压缩文件, 对应预览图片格式\n为 .png, 文件名和放置位置与主题相同.\n",
    "message_02-2": "2. 开机画面图片放置位置在 卡1 和 卡2 的 'anbernic/bootlogo'\n 中, 文件格式为 .bmp 图片, 分辨率与主机一致,\nRG28xx 对应开机图片需提前旋转.\n",
    "message_02-3": "3. '备份主题' 与 '恢复备份': 功能只对应当前系统已安装的\n主题文件, 和未安装的主题文件无关.\n'开机随机显示': 功能可实现每次启动时随机显示不同的\n开机图片, 在安装带有开机图片的主题后会自动禁用."
}
